立場外國記者係到撚狗

播唔到

㩒番link就ok
Where is your number, where is your senior officer